黑警主動CALL齊記者見面 女督察臨門拒答提問

健康顧問文耀輝施用「氟硝西泮」迷藥將德國女子迷姦被判囚12年，警方今早於未判刑前通知各傳媒，指案件主管旺角區重案組女督察林碧嘉將於判刑後會見傳媒，著傳媒於指定時間在高院門外等候，惟判刑後林在庭外講述完本案案情後，表示不評論判刑，並拒絕回答記者提問，包括女士如何防範被迷姦性侵等等，當記者不停追問時，林邊拒絕回答，邊匆匆上車離開。

TB真係寧舍麻煩

都係個句喇

差人做野唔駛你教

似佢就無人姦

咁你唔答提問, CALL記者把撚?

條八婆TB以為自己係白宮新聞官?

佢已經用佢個外表答左記者

狙擊佢啦東方

咁你發聲明咪得囉， 要人嚟把撚呀
冇人想見到你個樣呀

以為係仔

因警

可能有記者嗌錯佢阿SIR，所以發脾氣

阿sir今日黎m 發左大小姐脾氣姐

女督察